Une urne contient cinquante boules numérotées de 1 à 50. On tire successivement trois boules dans cette urne, \textbf{sans remise}. On appelle \og{} tirage \fg{} la liste non ordonnée des numéros des trois boules tirées.

Quel est le nombre de tirages possibles, \textbf{sans tenir compte de l'ordre des numéros}?

\begin{tabularx}{\linewidth}{*{4}{>{\bfseries\arraybackslash}p{5mm}@{}X}}
	a.& $50^{3}$&
	b.& $1 \times 2 \times 3$&
	c.& $50 \times 49 \times 48$&
	d.& $\dfrac{50 \times 49 \times 48}{1 \times 2 \times 3}$\\
\end{tabularx}